〖哲學問題〗 如果溝女要揀啱自己level嘅 咁係咪即係睇低對方？

即係成個諗法係自己溝得起呢條女 佢係值咁多㗎啫

例如我揾30 歲揾30k 175cm , 普通樣
當我值6分

見到兩條女 一條5.5 分， 另一條7分

我會諗不如溝差d嗰條另一件太正 溝唔起

係呢個情況下我仲算唔算鐘意低分嗰條女

唔叫，因為感覺唔可以用分數黎量度

有無分表 比我計下我幾多分

agger

比我會揀7分果個...
其實一切只係你幻覺,
你係到選擇緊對方, 對方亦選擇緊你.
(BTW 唔好太自戀)

樓主用咩依據覺得自己有6分？
就憑歲數、薪水同身高？

有冇諗過7分果個俾8分你，5.5分果個俾5分你？

咁梗係揀正d個個

其實我想表達嘅唔係易唔易溝 我值幾分

係想表達 我已經覺得另一個差d 咁仲算唔算鐘意呢個女仔

咁要睇你係想搵心靈伴侶，定係當追女遊戲咁去挑戰囉

你揀人，人揀你，感情唔喺你覺得自己值幾多分，你覺得對方值得幾多分就代表易定難。

睇我上面reply 我想問第樣嘢

你睇低既，只係你自己